想搞個高質既tg gp有冇興趣

e.g.
男女gp 24-32 歲
只歡迎專業人士/生意人/銀行等
大學或以上學歷
住指定級數以上私樓
車聚

有冇人會有興趣？

有

咁多負皮
私樓限定市價1800 萬以上先好留名唔該

有興趣呀，如果你開我想join

但個準則可以低返 d ? 可能係專業人士/有樓就ok 如果唔係好難有人join

資本主義的走狗

唔可以高質gp但低標準係咩玩法
1800 萬樓唔係好過份啫下話
大約1000 呎以上私樓咋喎

大把專業人士自己一個人住，一個人點都唔會住1000呎既私樓

所以唔合要求
咁既情況專業人士都冇用啦
唔通住400 呎比佢入黎？

有興趣，我支持警察執法，真中產

警你老母

只歡迎專業人士/生意人/銀行等 << 高質? 茶仔佬細呢? 先達收機店老闆呢?
大學或以上學歷 << 大學 ) 依家D 大學生
住指定級數以上私樓 << 住私樓好高質? 撐警日好多老鬼都住私樓

淨係你已經係一個戇撚鳩, 同你玩小組討論?

1. 唔歡迎
2. 冇大學學歷 bye

我地只歡迎有晒以上所有野
你分開逐part睇把撚咩冇就返歸啦
食餐飯AA都嫌貴大家冇癮咋

真係咁高質大把活動啦 洗撚同你tg咩
結論 樓主好撚樣衰

人地ff上腦咪由佢

酸到

樓豬做敦倫金

我屋企有錢